Nokia 6 Android 8.0

有冇Nokia 6用家都更新咗？快咗好多

用緊支那移動嘅唔好更住
hmd又針對支那嘢

中晒伏

香港寬頻都上唔到

hkbn租smt/支那移動
你係邊隻先

應該係後者

咁無計了
hmd封殺緊支那移動

點搞好

問党

要點樣知自己係邊隻

hkbn個網有講

Details

我喺settings搵access point見到啲咁嘅野
係咪無救

有冇得救

1. 去維修中心睇下有冇得幫你落返去7.1，又或者換機
2. 等佢更新，但唔知等幾時，因為就咁睇就淨係支那移動有問題，而其他台都完全無問題，加上外國都無類似嘅情況，唔知道hmd會唔會清楚支那移動嘅問題。所以我懷疑支那移動本身有嘢，而hmd block咗。

總之支那嘢係避之則吉

我部ZF3更新左之後都快左唔少

上唔到網問題我做完一d野就好返, 可以試下:

得咗

巴打你介唔介意放入集中討論post度？俾多啲用支那移動嘅巴打可以解決個問題

得o左就好啦

集中討論post係邊度?